{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041015",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69802&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평고요한하늘정원펜션"
    },
    "text": "静かな自然の中で休める憩いの場を提供するペンションです。 夜は安らかに星を見ながら疲れた体と心を癒すことができます。 周辺にはアチムゴヨ樹木園が車で6分の距離にあり、チョンピョン駅は車で9分の距離に位置しています。 清平自然休養林は車で25分の距離にあります。 入室は5:00から可能で、退室は22:00時以前にお願いします。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車は可能であり、チョウンマートで一人当たり5,000ウォン以上お買い上げの場合はスーパーピックアップサービスをご利用いただけます。 バーベキュー施設では炭とグリルのレンタルが可能であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 客室内のペットは入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は不可です。 利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用が禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような自然の名所がありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺にはアチムゴヨ樹木園や清平自然休養林があります。"
        },
        {
            "question": "チョンピョン駅までのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "チョンピョン駅までは車で約9分の距離です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は22:00時以前にお願いしています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、このペンションでは無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭とグリルのレンタルもできます。ただし、客室内での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンション内ではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損について教えてください。",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 440
    }
}